新手買耳機建議

想買入耳式耳機俾女朋友
budget 1000-1500 左右
佢大多聽pop song 或者 love songs
有冇外形岩女仔既建議？

Shure 215
一年保養
但會大隻d
Around $7XX

Westone pro 10
二年保養
細隻小小會岩女仔耳形多d
Around 11XX

價錢你上hk price
可以睇到邊間買會平d

比多少少 千8蚊
sony n3ap

se215真係夠啦
入門級得黎d聲都好聽
性價比好高

推215果幾位巴打係咪同樓主有仇

N1AP

利申：女朋友好滿意

se 215 sp

最近好多人推番215

Onkyo 入耳 係平均型
1000有找

點解無人推介im50/70?

im50/70 out左
LS50/70

新手最近玩耳機, 入左隻campfire audio jupiter 聽完campfire唔會想聽se

215有咩問題
利申215用家

加多小小玩um pro30

蘋果夠有人踩
科技產品邊有絕對光環

重Se 215?
RHA 750 都好好聽啦 分析力好勁多
215 好似係水底咁

害人post

Bose soundsport wireless值唔值？

柒頭藍芽耳機咪算

1000-1500 仲推215呢隻陳年舊物 咪有問題囉
本身已經唔係好聲

真係... 我玩咗好多年耳機
第一隻係215已經覺得唔多得
事隔多年應該大把product 贏佢

男朋友買左AKG N30俾我
雖然外觀唔太討好但算係幾平均

其實成個shure系列都係，佢地已經好多年冇擺effort落去，依家都係吊住係到搵錢

你就好啦

早幾年試過846又係麻麻